---
title: 'Jornada 15: Globertorpes vs Lions SPSP'
date: '2024-03-15'
draft: false
summary: 'Crònica Lions SPSP'
---

## CRÒNICA Lions SPSP 54-30

CRONICA VICTORIA 54-30 SP SP

Partit facil davant dels ultims de la lliga. L'àrbitre un gilipolles que va provocar 2 tecniques i va anar en contra de l'equip, encara i aixi +25, a xuparla!

1, 2, 3 TORPEEES